大家有冇試過同男/女朋友冷靜期？

其實冷靜期係咪準備分手嘅前奏，俾大家適應下冇對方嘅日子？
定其實係俾機會大家，諗清楚係咪繼續，未到100%想分手？

大家試過嘅冷靜期係幾多日？1個月？1個星期？幾日？幾個星期？……

係自己諗清楚就搵對方傾返？
定係等對方冷靜完搵返你？

綠到發黑

諗清楚係咪仲繼續落

咁通常要諗幾耐…

十成分手
利申 過來人

以前男朋友都試過提出冷靜，不過第二日佢主動繼續搵我，再出黎傾完計就無事。
剛剛聖誕果排，起因係我對佢有誤會，然後佢話最近工作同屋企都出現問題，開頭話想就咁算，我認錯同挽回後，佢就話想靜一下，之後就無聯絡，期間聖誕新年我同佢講祝福語佢有回，我隔左個幾星期再同佢道歉，佢就話再傾做野有啲忙。都已經兩個幾禮拜了，我自己set左deadline，到時佢都無表示嘅，咁就完了吧

我試過個男仔拍左1個月左右
佢突然話不如我地試下期2個星期內唔好見面，但呢段期間我有text搵佢，
佢個whatsapp status 都係寫i miss you , 跟住打我個名，所以我無深疚佢想點

2星期之後我地見返面一齊返
但唔夠1星期佢又話要冷靜期，
但今次佢個status 係寫i miss you, xx 個xx 係佢前度個名

呢次我問佢即係點，佢先話因為好掛住前度
，不如分手...

所以講得冷靜期
其實都係有d 野
要有定心理準備分手